一人一個你見過最渣男既男友

先黎一個5小辣

放開個女仔好嗎？
仲好意思扮受害者訢苦

乜撚野渣男？

打個賤字唔係仲易咩？

第一次搞果時同條女講唔中出打死都唔肯用套

渣你老母男 字都唔識打就返去學下先啦